聽到啲人話聽咗10幾年rap，真係得啖笑

連flash kid，忽屎傑特都未聽過話自己識hip hop

你覺得flashkid會理你嘅dislike咩？

rape得幾好

經典 mc jin曾經拍片同KT一齊笑片中啲人

你哋咪繼續做井底囉Flashkid一早同外國接軌

係都唔係用flashkid做例子啦嘛

Heyo 送俾你個flashkid

呢個反擊真係世界級 有四兩撥千金既感覺

真係兩個level
雖然唔知佢地有咩恩怨

Yo check

Flashkid有埋愛情歌
你地有冇咁多歌路呀

Flashkid 係咪收左山，佢果時大部分rap既活動都情緒高漲，之後Heyo 同佢互diss ，都仲有見佢出歌，而家不知所終 不過聽講flashkid好鬼鐘意r合作，之前R到24味

同24一齊落club

不過我唔想嘈交今日唔係赤口
係咪矛盾咗

好撚正呀heyo

btw mc jin & mastamic

佢依家去左打泰拳

有冇ig個啲

Flashkid: is my boy

flashdaddyyy

好型